【電咩競呀】法唔法國D電競撚好冇腦

電競撚成日話自己係屬於運動一種 問佢點解就話亞運會依D國際組織都認同電競係運動
真係笑撚死 又唔搵音樂比賽做音競
得一D (LOL FIFA DOTA) 既GAME 做比賽項目
又唔諗點解其他GAME冇
講到尾未又係想賺錢 D舊GAME冇商家佬捧場嘛
見到亞運會依D國際組織認同就出哂水咁
又唔你地信WHO講野
仲知一日亞運唔出野球拳做比賽項目
我都唔會認同電競係運動嫁啦